突發 葉問5劇透

細佬我文筆麻麻，希望有能之士可騎劫，

1972年，葉問死後，全國哀悼，單單國內就已經舉辦了964個燭光晚會，當年在美國受過葉問恩惠的洋鬼子大量湧進佛山這個漁米之鄉，在悼念晚會中，到處也充滿著金頭髮、藍眼睛的洋人，民間組織當年估算過參加的洋人至少有8000人，奈何當年為了不引起群眾恐慌，外交部只稱僅有數十名火星人來到地球觀光

毛澤東當時對此大為震驚，深深吸了一口紅雙喜，『媽的！我們拼了』，就是這麼輕輕的一句，便帶上了三百名大內密探前去明查暗訪，抵達後一直窩藏在佛山一帶，那個帶著毛毛雨的晚上，毛主席等人喬裝成平民混進了集會中，眾人嚎哭，只有毛主席一人穩住了情緒默默的站著，因為他深深明白，哭泣聲絕無意義

此時，站在群眾一角的洋人拿著鮮花，擺動著手臂，唱起歌來， Sing hallelujah to the lord. 對於連IELTS也未能通過的毛主席，除了hello，就只有屌老母，他真的識條鐵麼？ 主席眉頭一皺，心想：我國豈能容許外國勢力在此說三道四，幹你娘 ！我們黨予以強烈譴責！當時，他下了一道聖旨，不是豉椒炒的，無論用什麼方法，葉問此人絕不能這樣死去！

各省醫學院收到通知後，無不嘖嘖稱奇，葉問這傢伙真是這麼能打的話，那為什麼會死，那年，面對各區的豬瘟鼠疫，workload早已超標，還好，中國的醫術當年早已登上世界的風口浪尖，為了配合劇情需要，把一個死去的人救回來，坦白說，其實 唔難，就這樣，葉問情不自願地從填墓中爬出來

說實話，葉問他真的很累，他很想死去，試想想，這些年來，他靠詠春，得到了什麼？日本仔打來，憑詠春，得到的就只有稀到閪的稀飯，舊爛尻番薯也要分給武痴林個on9，去挖煤也別說，連老婆也差點比個四眼日本毒撚女女女，傻的嗎？骨氣兩個字，絕不能當飯吃，就是那麼一個中國人身份認同，他穿洲過省舟車勞動，打了足足一輩子，打打打，就不能和平一點嗎？

葉問在想，第三集還好，還有x黛林，第四集嘩屌，女呢係邊撚度，死柒左佢算啦，如不是念在導演對他有恩，他根本就不會復活，一代宗師還可以屌上章x怡這隻大陸g,回想真的爽翻天，打囉咪話唔柒比面

鑑於當時中國為了針對美國的政治干預作出報復，持著『打 奉陪到底』的精神，葉問帶著使命,混進了united state air force借武術交流之名聊交打，美軍不敢怠慢，派上當時最強悍的選手出戰，他的名字叫做Guile 畫面左攻右的是葉問，而右攻左的是Guile，

葉問不發一言，仔細觀望著對手，奇怪了，怎麼他的頭髮像是一把掃帚倒立著一樣，到底是什麼barber的手藝如此高超， Round 1 fight！
賽事即將開始 Guile立即全面進攻，大聲呼喊著”阿力是Cool”左數野，葉問只見眼前有數道像是回力刀的光圈正在衝擊他，『擋 擋 跳 擋』勉強地擋下這波功勢，
此時他一躍而上，喃喃地說著口訣，朝面追形，不追手，以形補手，以手補形，Gulie不知所措，畢竟平常軍訓練習的是槍械，現在遊戲規則如果抆槍的話，監警會一定會清算他，就這樣，他被葉問的26combo打過屁滾尿流,失去了70%血，
Gulie倒地後站起來，數記掃堂腿把葉問暫時嚇退，you know,避實則消，見虛即進，還沒有把話說完，Gulie稍 一不慎，露出了進攻上的弱點，又是一連串的連續技，Gulie慘叫著，第一回合結束，留情不出手，出手不留情，這是葉問在此回合完結時送給Gulie的口訣

【核彈】呢個方法可以防水炮車【行動po求推】

【行動po】【求推】點解1223去稅局 連登冇人講？

點解1223稅局冇人提？

1分

1973年初，老毛將離世不足一年嘅葉問以穢土轉生復活並將其操控，以期文化大革命成功。
得知消息嘅葉準葉正兄弟趕到支那，葉問被逼與兒子戰鬥。
最後葉準葉正終於憑父子情令葉問靈魂解脫升天，老毛覺得忍術都係信唔過，決定揭開陷阱卡，使出國術-神打之術，請神上身，將葉氏兄弟打到瀕死。
危急關頭，葉問身前最後亦都係最強嘅徒弟，Bruce Lee現身，同老毛決一死戰，兩敗俱傷。Bruce從此元氣大傷，需要長期食藥，半年後離世。而老毛雖然有支共集全國之力支撐，亦命不久矣，於3年多後離世。

至於葉準葉正，居然活到八九十歲都健健康康，證明詠春之術相當強大。

g chi

小尷